# Таблица назначений

Если на Кардиосервере настроена интеграция с МИС по стандарту DICOM, то пользователю будет доступна таблица назначений. 

Переход к этой таблице осуществляется с помощью кнопки «Вид списка пациентов и обследований» *![](../pictures/patients/mode_switch_patients.png)*.

Таблица назначений предназначена для регистрации ЭКГ в соответствии со сделанными в МИС назначениями.
В таблице отображается список назначений с указанием номера, фамилии, пола и возраста пациента, номера и даты назначения.
Для выбора архива, в который будет добавлена ЭКГ, используйте выпадающий список над таблицей.

![](../pictures/patients/table_assignments.png "Таблица назначений")

Меню, расположенное над таблицей, позволяет:
1. выбрать вид списка пациентов и обследований;
2. обновить список пациентов и их обследований;
3. перейти к составлению отчётов.

![](../pictures/patients/table_assignments_menu.png "Меню в режиме «Таблица назначений»")

Как в таблицах [пациентов](patients-table.html) и [обследований](exams-table.html), в таблице назначений можно скрыть неиспользуемые столбцы, отсортировать список по одному из столбцов, применить фильтр для поиска нужной записи. Сортировка и фильтрация записей в таблице назначений доступны по номеру и фамилии пациента, номеру и дате назначения.

Чтобы перейти к съему ЭКГ по назначению, выделите нужное назначение в таблице и нажмите кнопку «Съем ЭКГ» *![](../pictures/record-ecg/btn_record_ecg.png)*.